今日連登好慢

有冇人同感

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動